深藍店退出藍色經濟圈，唔玩了

早兩個月觀塘間Xlife明明好鋪張咁用莊思敏幫自己宣傳，成為黃圈一時嘅「熱話」，近排見套《時代》咁紅，諗住search返嚟睇，竟然廣告、宣傳照都唔見晒！？Xlife係咪已經低調地退出咗藍色經濟圈，與暴力割蓆？😭

不過咁係無用架，大家都會記得，莊思敏7月開始拍《時代》，你8月就搵佢賣廣告，你嘅政治立場已經露晒底🧢 懇請觀塘人全力抵制Xlife，最好行過就指一指畀朋友、同事聽呢間係深藍店。

Xlife 地址：觀塘 巧明街111-113號 富利廣場16樓
跟住係派嬲環節，話畀佢哋聽，我又諗起你搵莊思敏代言喇

😡 莊思敏 x Xlife 😡

💛 替代建議：觀塘有彌明生活百貨、阿叔泰，牛頭角有阿布泰

============================================

Push

禮拜日有活動，號召5000個派嬲師對廣告商進行火力覆蓋
如果今次無人，台慶更加唔洗旨意搞！

【見字畀Like – 萬千嬲嬲賀台慶「預演」】

日期：2020年10月25日（日），即係TVB台慶前約一個月
時間：20:30 - 21:30
地點：@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈

活動形式：我哋喺20:30開始，每半個鐘就會發起一波「請願攻勢」，擺低一堆廣告商嘅Facebook Links，大家只需要入去派嬲😡 同 留言勸誡💬，整個活動將會有三波「請願攻勢」

標題

頭

藍絲手足

第一次

不推

推推

嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲
😡😡😡😡😡😡😡😡

係咪又想分化藍圈

推返囉

好嬲好嬲

你衰呀你

屌，㩒錯咗

唔好批鬥我

4次

抵制

雖然呢啲垃圾店根本唔識，但都要提自己小心

間公司都幾冇taste，咁多藍偽人搵正呢件

Push 記得派嬲

做得好態度正確

有段時間無加入 係時候入番黎喇

嬲要用力派

push

John Semen

推

支持e d post

Welcome back補做任務呀

Push 記得派嬲仲有星期日standby

出post可以提埋手足可以係icon同封面圖度派嬲

你每一次個topic都好正

推下先

好成日唔記得

笑撚死

多謝記得派嬲仲有星期日standby

藍屍又做condom

嗰啲係員工黎？

真係相由心生

推推推推

lm

推，收佢皮

香港真係好多偽藍...
看風使舵

利申：藍絲

珍禽異獸

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

收到，冇問題

咪係記得派嬲仲有星期日standby

萬千嬲嬲賀台慶

抵制xlife

tui

推呢啲藍店變綠既仲好推

呢個要推

正

派咗啦
差在無得派膠

屌撳錯

up

Qg推

沉默的大多數

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

輸了輸了

p

屌cls點解次次啲標題都咁撚正

搵條老女人賣廣告d marketing真係差

其實莊思敏藍唔藍都唔會幫襯

呢間垃圾無生意架

口氵言

我收工時間上過去
無客

唔係唔想罷，但乜撚嘢黎

八婆

Pushh gayauuu

Xlife 賣雜貨？

退落地獄把啦

你當日式藥妝店

我開一定叫Jlife， 專賣AV 相關，方便客戶日日打J，叫Jlife 合情合理點解我咁醒

[/member][/member]

5千人

點解D 標題可以令我次次都禁入黎
mission completed

done

Monkeys

Wow

Blue life

。

doesn't matter

呢間野自稱5000呎，但應該3000呎都冇
仲有一角好似有賣熱食(雖然係叮)，唔知有冇人查下有冇牌呢?

係唔係有野食賣?

有冇食肆牌?
有冇過消防?
地契俾唔俾?

Pish

跟excel做任

樓豬好勁

P

樓主 一路以黎都冇留過言
想講句多謝你
同埋辛苦哂

鬥藍鬥紅

睇錯深藍酒店

Xlife 地址：觀塘 巧明街111-113號 富利廣場16樓

未聽過有藍色經濟圈，之前有啲粉腸話要搞但大部分人認為正常人無需搞呢啲蠢事

PUSH
MORE PUSH

可以唔好咁多代詞嗎

係咪賣美容產品？

我唔係好明點解有美容產品公司搵佢買廣告，有無能人異事明搵佢賣廣告呢個logic

Push.

幫手推下
想搵5000個連登仔幫幫手

多謝你幫手推下
想搵5000個連登仔幫幫手

地點觀塘？
多謝晒今晚去買下野先

唔會幫你，謝謝

好波

唔玩啦

Peter攞料自爆bam圖唔係唔推到佢仆街下話？
請admin採取行動，此po #11 含有bam圖

多謝你

好正
我推！

推呀

PUSH
GOOD

而家割都冇用了

我推

P最大嘅問題唔單止係十萬人工
十萬人工但無能力無表現+ 肥上瘦下固然令人氣憤

但P最大嘅問題係佢嘅人格
當初利用小圈子去搶權 趕走異己
政治黑暗操作同港共無異
令眾義工紛紛心灰意冷退出

十萬人工只係佢用權術吞光時之後嘅套利行為
可惜無料終歸無料
大貪十萬月薪 令現任員工都忍唔住公開

下面整合左呢幾日嘅針對P人格嘅批評
身份已fact-check:
發起人 （第一個開post講光時再form team)；
B君，曾經光時倉大佬，已退出，同P係大學同學，一齊開始光時小圈子政治，最後都頂P唔順；
光時第一代IT義工
光時現任員工
網典紅人風化影

光時第一代IT義工
指控P無能力 + 奪權

光時官方回應

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

B君離開光時前對八婆P嘅指控

B君同P原本係大學同學
但係光時嘅時候頂唔順P而反目
B留言指信錯人

光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

光時發起人證實P+B嘅小圈子關係
光時員工 要P 即刻交返所有權力出黎

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

網典紅人風化影證實佢同發起人被趕走

光時義工原來收十萬人工？ （2）

是日tvb post請派嬲

暖男爸爸多贊助 愛回家卻很折墮